古有咸碟 今有甜網 究竟AV 係咸定甜?

甜既代表:

咸既代表:

甜
咸
請投票

甜都要少咸去帶出味道

甜又正評咸又正評 你玩撚晒啦

覺得睇咸片嘅人 咸濕
話睇甜片嘅人 會感到甜蜜蜜

又咸又甜生飛滋

網, 片同故咸甜都可以通用
但形容個程度就用好甜, 重甜, 唔用好咸, 重咸
但咸濕就可以加個好字一齊用

個人用法, 約定俗成, 無咩原因

咁點解唔叫酸網
我好酸果啲男優有得屌三上

你叫苦片都得添, 睇埋d 八十路, 暗瘡肥婆, 日子過得好苦

係咁架喇 好出奇呀